tvb 50+1

TVbi好可愛

電視界大事

成年都預告咁

黃色個隻野係咩黎

曹總

TVbi?

吹波波真係tvb小強黎

又復活...後台好猛下

崔建邦終於有司儀做

魔音 殘 垃圾 廢柴

乜7黎
Live?

大強黎

麥美恩

區永權夠膽打斷阿蛆講野

咩都翻炒

兄弟係咪展pan ga

屌重覆又重覆講完又講個幾舊野

簡淑兒個樣好恐怖

香港joker

諗起大陸奧運d人黎香港😂

仆你個街 真係有人睇

是咁的法官閣下

君馨第一次做女一

梁烈唯 做呢d角色

個港男冠軍突然多左咁多劇拍

預告先好睇

節目巡禮都好過播再創細紀

是咁的 好似幾好咁

仲播巡禮片？

女女 kiss

古仔wo

女女車輪咁激

阿蛆jm9

法官大人屌唔屌

邊兩個

呢套卡士爭啲

題材都好一般

王君馨嫁左咁耐仲未大肚都算奇蹟了

唔屌

do姐去咗邊

又同一條預告片

仲係處

心理追兇對我來講已經係女一
咩達哥可以行埋一邊

你搞呢類節目都冇用
今日個股價又創左2000年後新低

唯萎做大狀

今年應該又係信號王伶視帝 冇左張衛健

老公點忍

e再創世紀呢 仲以前十點半

貝貝果套好可愛呀

為

暫停

搵ali做法官好過啦

Agger

個戲名太柒 唔敢講出嚟

點解有隻bee ？

如果係十年前 點會做到台慶劇

好似grace 同莊思明

係咪太廢要斬 支持

大少姐做律師

飛去澳門

有汪啊蛆，要召喚會員:

我

睇親呢d都覺得好尷尬

金枝玉葉

套劇係咪叫
法官大人 你屌唔屌

從前有三隻蝦

有汪子勁

好老土

無左樂小姐

貝貝剪柒左個頭你地就即刻轉軚唔like

有條友好撚靚仔

首歌

石敢當

廣告已經係垃圾
間場又核突
仲大台

形象評價係有逆轉到
但劇入邊演技同關注度方面比汪海澄屌打

上年
降魔的最正

買condom都買到窮

老土到震

大小姐呀！

已經被消失啦

客觀啲講，胡鴻釣唱歌係勁既

假到要咪咀

首歌唔差

睇下人地延禧d製作
再睇番呢d劇

10a一做女二就比人吊打

完美解釋咩係mind咀

刀削既Live係唔錯

釣

網購la...

mind ing

睇雜誌話累到張衛健套大帥哥冇得播

咩話 你老公唔肯落街買condom?

班高層有幾多個會睇電視

殼王黑哂面

做咩唔唱live
咁低音刀削輕鬆啦

十二月播呀，因為要等埋大陸過審所以遲左

係big big store 買平d嘛

仲用condom

rundown 唔撚掂

仆街dump咗幾廿億你俾啲垃圾我睇

啲劇唔掂好難搞

胡唱live黎wo
啲尾音明顯差緊啲，播碟有乜可能咁

kfc 就出場

其實麥明詩點睇自己扮律師

dump幾廿億都唔係拍呢啲劇
不過果啲仲垃圾

錄個差啲既live

last果下差成秒

覺今是而昨非

亞視嚟嘅

不如話佢真人有無睇人晤起

明C唔考pcll啫
以佢能力要做律師有何難

樂小姐失勢

肥媽煩到

肥嬸死唔斷氣

不如問下郭田葰點睇自己扮醫生

啲綜藝節目大部分都係翻炒

今年仲唔掂過舊年
你睇佢仲要掛住50就知有幾柒
明明51係無忌諱 以往唔會避

陳貝兒j 晤j得過？

D綜藝節目差唔多全部翻炒又翻炒

全部都係舊嘢再拍

一半飲食 一半旅遊

戰火既以色列

又諗起無知既陳貝兒話法羅群島之前聽都未聽過

一班港女...的故事

食洋腸故事... 都唔浪漫.

又唔關事

好多腳

又係喎 我覺得好搞笑

樂小姐一早左邵氏, tvb 唔care

人丁單薄到
以前企都無得企既依家企哂一線

無三日兩

屌你老母
咁撚樣衰
真係要嫁到世界邊端

去過伊拉克既洪永城心諗呢個老女人做乜鳩

黑白配 男仔女仔配

屌西腳

Sunday靚聲王同50年呢

50+1再出發
50+1再出發
50+1再出發
50+1再出發
50+1再出發
50+1再出發
50+1再出發
50+1再出發
50+1再出發
50+1再出發
50+1再出發
..........

搵G搶鏡

做乜鳩

猜贏左點？
gym度電視好細聲

屌 明明周圍打鳩其他人

就算ATV 以前尋找他鄉有質素D...
TVB 真係不進則退

奶晒佢

音樂唔同

聽到邊度講野
大台爭咪
咩世界, 以前邊會咁

繼續繼續

荷蘭叻

音樂會再講
例如勁歌

詹

Tiffany 高過晒啲小生

以前單數, 係邁向xx 年

好撚煩

猜撚夠未

尋找他鄉無20年都15年歷史

50+1再出發

係逢4同7尾先會邁向

好尷尬

不如賣埋廣告啊笨

cls...
猜包剪揼 嗌包剪揼咪算啦

執柒咗佢啦屌

on撚9 人人有得講 猜乜鳩

可唔可以拍返燦神向世界出發

講緊阿澤

50 + 1 再出發！

鮑魚憑咩同人猜

周街都靚仔過你老公啦

唔贏無得介紹

又頂爺

點解對住堆返炒節目
阿媽都可以話啲節目質素高左 仲要睇到好投入
真心唔理解

50+1係咩意思，晤直接51

頂爺同肥媽係咪唔可以同台

剩係想睇阿爺廚房

慳返啲猜嘅時間都夠介紹啦

肥媽大戰頂爺

頂爺出先過肥嬸

攞猜嘅時間攞介紹咪夠 多舊魚 浪費airtime

露三點
得你六號想睇

Tvb拍夠頂爺同肥媽未

可口可樂再出發
維他奶再出發
維達廁紙再出發
金象香米再出發
安信財務再出發
東亞銀行再出發

喺大灣區食緊魚生

好煩

mayanne對腳

肥媽果套食好D根本係垃圾

單文柔呢
煎pan仲會唔會比佢繼續錄

唔係個個識欣賞

知道循例點解冇劇集

開公數去旅行真係好正

sell家電

乜tvb冇晒人啦咩
連而家一線嗰堆都唔出現

嘩屌 我寧願睇多次是非精去旅行

d 片掂都要播
點解要猜

首歌
鳩下..鳩下..鳩下..鳩下..

過氣台

估唔到有同好

節目巡禮點解冇劇集

都幾重口味？

又係周亦偉

又東京

50+1 過多幾年可以用呢張

學是學非都要介紹

袁偉豪條女

抽阿姐水

屌你...
是非精得五秒

嗰tvb大佬成日都 黑面

班是非精𠱁到阿蛆好開心

好過杜如風

不如都市閒情都擺埋落去啦

無左岩布

仲以為佢句slogan係"五十加一再出發"

點解無金金 明明廠出兩個幾好

do姐唔喺度唯有搵阿蛆化替

學是學非係tvb最高汁節目 講完

應該唔係

有mayanne

除左學是學非 阿爺係高質黎架 之外
冇一套綜藝節目係高質

係星光曜曜耀保良

睇下人才幾凋零
宜家TVB班一線唔撚見曬咁制

又係 美恩係保良條v好似deep d

諗起之前阿姐入行50年個show成班高層擦晒鞋
依家班高層對住班藝人就……

季軍

字你識睇啦掛

X-men

sunlight

兩個二線咩飛

王浩信無啦
咁既低能角色

衛c李

黑到成個古天樂咁

貓仔

屌伍允龍

江交敏

做乜9。。。

溏心3、深宮計、再創世紀

十年前真係大製作, 而家

講埋出口

通常都係膠劇, 唔好睇

打完飛機

無眼睇

江嘉敏

套野咁撚似sense8嘅

sense 8?

好中二

垃圾黎

全部愛奇藝

Tvb sense8

好正

屌我都覺

台慶劇 緣份天注定

師奶劇味濃

淨係想睇Tiffany

又豬神厲

tiffany咁多劇

sense8都要抄

幾時有tvb Walking Dead

又係morning 豬

鏇鏇有望步10a後塵
邊似識做戲

江交同浩信咁有默契

喂呀

屌 抄到咁足。。。知唔知咩叫柒。。。

signal係咪得罪咗造型師

屌佢老母抄sense8
食撚屎啦

mute pls
咪撚唱

呢d先叫live 岩岩釣

剪條好睇少少trailer 咪得
個個上台介紹,又介紹得咁老尷

兄弟伏伏哋咁

首歌唔得

hana唱咩

咁長

幾多外景

有邊套唔伏

好似幾激

肥圖

林志華拍完EU之後就無以為繼了
致命復活柒左
踩過界合格
呢套

跳躍暫時都ok嘅

高高佢

做KOL 都要打

送水輝

signal 做開衰男人

潘芳芳同江嘉敏企埋一齊

秦王肥到

肥老豆係咪無開咪

卡比獸

成個江西教授咁

好驚見唔返佢

聽唔到泰王講咩

tvb得三套劇?

其他就播大陸劇

....

勁老土 屌

signal 做一代負心人一絕

仲鞭吹建邦
唔係佢果陣單野依家應該無big boy club

...好撚尷尬

播延禧番外

衰過一次，仲rap

張寶兒又柒

係

三字經

張寶兒up乜9

型到

Sharlene好大

柒撚到

張寶兒含撚啦你 記幾句都甩 岩岩學是學非又拎住mic唔講野

老尷到

唔齊到

波

不遠

唔怪得熟口熟面

真係好撚老套

kelly

放學icu好睇過曬呢d垃圾節目

乜撚野節目，睇都冇睇就熄機

一樣

仲有人會用電視睇台綜既咩

就是愛美麗
姓池架？

屌

淨係睇fyy

chungchung, 假波波

呢個節目最大價值係j D靚女著高跟鞋

大把長輩啦

呢啲長期都播嘅節目都關台慶事
咁應該擺埋開心速遞入嚟啦

台妹有無凱晴

原來樂小姐係度

好明顯唔夠人

620仲正過班港姐

步ATV 後塵

節目表都要開個特備節目嚟報

延禧大結局 39.2點 CLS

港姐季軍好撚醜樣

有無人工嫁

老版 朱智賢

左

中

幾時丟壽包

如果同步播 我諗可以45點都得

其實點解要50+1....

因為29+1

BOB

無呀ben

女僕嗰條女乜名

得曹總唔彎腰

曹總都要做下屬

同問

陳國強面好燶

係咪講緊自己

D鏡頭咁奇怪

呢個年代
台唔台慶劇都無分別

迫迫昌路

鷲哥

女僕幾正

簡淑兒如何？

想知

又推呢個concept之前咪推過

bigbig卡啦ok

崔建邦

馬神走咗樣

啱你,hana

Kfc巴打

成個post tvb員工自己偈好玩咩？

由舊年講撚到今年啦

不了 要彤彤多d

張文都係做番情陷夜中環啦

心姐

幾啦

蘿拉

陳瀅

笑鳩佢整容？

TVB 式網劇= 求其拍

人地D 網劇都係當大製作咁拍. 引其他國家買播放權

吹波波做乜劇透

佢尷尬到

羅蘭

幾時馬神變咗正式花名

我地而家就劇透 ，真係好提埋觀眾

屌你播咗呢幕我之後睇咩

HANA

馬子仁好慘

hana 肥圖看住

衝動撚

唱呢首又唔晒淫腳

二姐

馬神

出處喺邊度

比卓希好

痴線...對腳...

馬沙？

二姐係雁詩

馬子仁同太監仔係兩兄弟？

呢條友又出番嚟

某打手呢

好淫

個dancer

賤妮呢

吳卓羲見佢個樣已經知衰衝動

咪嘴仲要慢左

條友衰幾多鑊都可以翻身

做電視台做到咁撚柒都未執
到底香港人有幾低賤

2010年10月中，有高登討論區會員發起帖子《其實馬得鐘key落咩最好笑》惡搞馬德鐘，其後在高登引起熱烈討論；馬德鐘被大批高登人以改圖惡搞，「馬德鐘」一詞更登上熱門關鍵字。事後馬德鐘被高登人認為是新一代萬能key、「男神」。

THIS

馬神真係大阿哥咁

再創世紀都要讓步.........停播?

真係好老尷

李寶君定李寶珊

佢自摸完終於意識到自己有幾平

Haha haha

雁詩個主題曲位比hama搶左

hana做咩唔摸

雁咩詩 若希都搶埋

除左降魔的番外篇算有少少睇頭之後其餘果啲都十足中學生拍黎for學校校內比賽既On9短片

因為想摸牙先,但係唱緊歌都係唔摸

走不遠

硬C係比痰嘉儀搶
吳若希就係比hana搶

燃氣喺大陸都係網劇

喺愛奇藝播

延禧攻略

人地啲網劇真係當電視台劇集咁拍
TVB果啲當係搞笑啫

再係咁 大不了轉公司

蛋記都好 做joey個d級數

肥圖解凍牙Fred唔解凍硬c
好撚大細超

好撚嘔心